（恐怖慎入）個門口用血寫左d野

岩岩經過見到好撚驚 有無人知咩黎

韓文

新界九龍冇得避

問過垃圾婆婆話入面係印度人

唔識咪撚亂講

림머 데어

桌球

練緊僵屍....
你死啦...

姐係點解

我真係唔識啊

識打唔識解

Sin Cos Tan

留名跟進

叫你去碌Lin呀ching

果到d點點真係似

樓主下世小心D

Lm

認真，我睇唔到門口有畫到野
樓主

係咪同你講聖誕快樂？

對唔住無心架 唔好攪我

Illuminati

道門唔係我架